一日一個香港好玩既地方

郊野公園
又可以bbq 行山或者露營
仲要係一個城市咁方便就去到郊外
呢樣野我諗香港無得輸啦掛?

新假期黎攞料

唔係囉
純粹聽完柯P番言論 覺得香港唔係無野玩 只係我地唔識玩姐

聽日沈post 了

馬會囉 有得賭又有得嘆冷氣 玩足一日都得

成班老坑好臭